[呃嬲]林鄭官方facebook已開

大家識做

佢又真係夠膽開喎

又話唔開

俾五百蚊乞衣係咩玩法

pr想整死佢

幕後玩家

擺明係非官方page啦
碌到底睇下啲舊post都知咩事啦

呃嬲係真！